{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6984810'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-08-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "도토리 상추 묵무침 양념장 황금 레시피 새콤 달콤 매콤 묵요리"
    },
    "text": "どんぐり サンチュ ムックムチムのタレ 黄金レシピ 甘酸っぱいムック料理\\n\nこんにちはヨサジャンです。今日は、トトリムク、料理のシリーズで酸っぱくて甘く甘辛のたれソースで作ったドングリのサンチュ墨和え物を紹介しようと思います。たれは黄金のレシピで、トトリムックやサンチュの新鮮な味を引き立ててくれる役割をします。ありがとうございます。、調理時間:10分以内、材料:醤油、唐辛子、酢、梅のエキス、オリゴ糖、サンチュ、たまねぎ、トトリムク、梅干、エゴマの粉、焼いた、ごま油、胡麻、レシピ:残りのどんぐり12パックを取り出して3等分に切って大きなボールに留めてくれます、醤油3スプーン唐辛子の粉2スプーン酢2スプーン梅のエキス1スプーンオリゴ糖1スプーンサンチュ57枚たまねぎ12個を食べやすい大きさに切ってくれます玉ねぎサンチュ、どんぐりムクが入れられた大きなボールに照りを振り掛けてくれます、香ばしいエゴマ粉1スプーン、甘酸っぱい梅干しを追加しました最後にごま油ごまを漂う振り掛けてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの料理名は何ですか？",
            "answer": "ドングリのサンチュ墨和え物"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "酸っぱくて甘く甘辛のたれソースで作られています"
        },
        {
            "question": "どんぐり以外に必要な材料はありますか？",
            "answer": "醤油、唐辛子、酢、梅のエキス、オリゴ糖、たまねぎ、トトリムク、梅干、エゴマの粉、焼いたごま油、胡麻が必要です"
        },
        {
            "question": "料理の準備時間はどれくらいですか？",
            "answer": "10分以内で作ることができます"
        },
        {
            "question": "どんぐりは何パック使いますか？",
            "answer": "残りのどんぐり12パックを使用します"
        },
        {
            "question": "どんぐりはどのように切りますか？",
            "answer": "どんぐりを3等分に切って使用します"
        },
        {
            "question": "醤油は何スプーン使いますか？",
            "answer": "3スプーンの醤油を使用します"
        },
        {
            "question": "唐辛子の粉は何スプーン使いますか？",
            "answer": "2スプーンの唐辛子の粉を使用します"
        },
        {
            "question": "酢は何スプーン使いますか？",
            "answer": "2スプーンの酢を使用します"
        },
        {
            "question": "オリゴ糖は何スプーン使いますか？",
            "answer": "1スプーンのオリゴ糖を使用します"
        },
        {
            "question": "サンチュは何枚使いますか？",
            "answer": "57枚のサンチュを使用します"
        },
        {
            "question": "たまねぎは何個使いますか？",
            "answer": "12個のたまねぎを使用します"
        },
        {
            "question": "エゴマ粉は何スプーン使いますか？",
            "answer": "1スプーンのエゴマ粉を使用します"
        },
        {
            "question": "梅干しは何を追加しますか？",
            "answer": "甘酸っぱい梅干しを追加します"
        },
        {
            "question": "最後にどんな調味料を使いますか？",
            "answer": "最後にごま油と胡麻を使用します"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 365
    }
}